[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (423) 7月3號夏季更新第一彈 齊齊下海！

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智undefined)

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

現正進行的活動

June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

動森夏日更新第一彈 7月3日早上9點開始配信！

更新內容

1. 下海啦！

2. 新嘅NPC...?

3.新商品

4. 新DIY

動森夏日更新第二彈 八月初配信！

留名

8月有煙花大會 , 有祭典小遊戲就正

靜江下海未

新POST LM
南半L唔知有冇得去人地島潛水

多謝離b靚靚裙我會著到比動物嫌棄

有更新興奮留名

逐個逐個開比你

超期待祭典

Hi 我係新手 身邊無咩friend 玩 請問可唔可以加好友呀

新po留名

有冇人要摸妹妹？

3好廢，而家用vodafone

Hello 你好
歡迎你

比人趕去瞓留名

快啲去訓！

清DIY

英國我唔知果陣去機場有部機 細佬叫我買3用 不過我先兩個星期 可能唔同你長用

想問下仲有冇online family plan未齊人？我想夾🙋🏻‍♂️

離仔聽日番工？

可能係出面開po會快啲
呢到應該都買哂Plan
等你加入我地

水果diy Q仔好似想要喎

想要Garden Rock

3 central london 滿格但100%load唔到野

島名

sent

想要bamboo candle please

你開島我drop off 俾你?

咁低能

代佢多謝你你有冇咩想要

係，就係頂佢唔順

如果驚入面有呢歌就好

Ok thanks 1855 0300 2432

開島

開左如果唔得可唔可以寄

住日本 之前見秋葉原有動森amiibo卡抽
一抽2張卡 有冇人有興趣組團一齊抽
抽完寄返香港比你

要同人見左面先寄到架

唔小心送咗啲好柒嘅衫比島民點算好

唔緊要未必成日著同埋聽日再送其他就好

但係我隻章丸丸真係搞唔撚掂

真心希望你搬左屋會好啲

好性感呀佢 你換日之後再送 佢應該會換既

要睇下BNO 點，如果可以留就同老細講屌你唔洗去西班牙，如果唔可以就算了

打個招呼 然後深潛

去西班牙？

做咩呀

眼訓

你係咪未比人追擊過

同你分享下

cls你係咪特登架

最愛阿保正唔正先

正J𠹌4禾

Btw 新手茅朋友
有冇人add 禾

訓醒加你同小仙女 一齊玩

巧 threesome?

講咩

腦細想調我去西班牙5-6年拎R洲護照之後去法國HQ做 如果留到英國唔洗煩，西班牙係一個你拎住部iphone 6= 有錢人既國家

我急不及待好想玩玩了

25%失業率，大部分2x-3x都係失業

朝早留名

又咁啱呀

你都未開機

入口想變做山谷，諗繄點整

開完 出埋門口

我仲奇怪點解今日有kk，唔記得聽日捉蟲大會唔黎

點解我嘅大頭菜係值60蚊

頂 我一朝早都諗緊 以為放假可以瞓番

一到周中放日紅日，就永遠記咗第日係放假

真 好彩睇一睇 係星期五

6月26號 交換寄傢私
*為免影響遊戲體驗請玩到一定程度才參加 內含傢私圖鑑慎入*

交換寄海報
*如寄比我請以傢私為主先

早晨

煲緊尋晚套劇不了

KK今日嚟左係咪正常？ 因為聽日有捕蟲大會？

無錯，係正常，surprise

未算最低

我又分唔到你係未瞓定瞓醒

我仲升緊
下午準備最高價

你用邊個網睇

蘋果咁早既

上面...你睇番第一頁

聽日可以同大家瘋狂捉蟲

你都咁早狙擊

腐腐

唔洗返工咩 忙都要追擊你

唔洗返
準備煮早餐食

畫風劇變

肥肥

現實

你: (下海)
鯊魚: (嚇到游走)

呀窿你想點
係咪想比人block

好彩唔可以跳河
一陣長江三峽咁

你變左啦 你以前唔係咁

熱到個人慒左

蟹同呀窿原來有一腿

真係有同事記咗今日星期六，而家先返到

早晨阿

又有佢條八婆咁淫賤嘅

你覺得鯊好定呀窿好

我覺得你最好呀數豬

你唔係蟹

我都係跟人學
聽講咁樣叫好溫馨好有愛
你感唔感受到我嘅愛呀bb

阿保終於搬走有冇鍾意佢既有興趣接走佢？

我唔想同你講野

開驚見到KK以為今日係星期六

You’re not alone

屌你 咁nice又唔要

你要唔要澄清
同其他人都算

我好想推D島民落水

想唔返 攰到可以即瞓

屌你

如果佢地都會游水就好

渣ga

推太平落水

啊肥早晨啊

480 一轉一機票

都廢事同你地講野！

食章丸丸先

你去錯post

逼人下海

去返大頭菜po!

我依家都有得食

咁Kk係咪會食左今日個npc位有冇人仲見到npc

垃圾KK頂走咗我隻random npc呀！！！！！！！！

我都係所以先問有冇人仲有npc
原本明明可能有狐利或者呂遊

你唔會有狐利或者呂遊

我原本今日都應該有

我都係 我想踢kk走

早晨阿明

蟹你做乜鳩

呂遊成個月無沉船了

邊個叫你成日話佢

開個白宮聯署

等賊船示意圖

我都係應該今日架
不過大機會係龍仔/魚佬

究竟新版呂遊有咩新功能呢

我大機會呂遊同龍仔

好想要龍克斯瘋狂整標本

我大機會係狐利

無咗重咁開心

傻人發現案

係喎

我大機會係KK

屌 笑死我 你唔係扮

就嚟變王子2.0

Lm

有冇人有生日會啊今日

你想點

其實係佢啲船員來

船長比呂遊推左落海

章立娜

想食

第3期 289

中文版更新預告

有無人想要積木床鋪 同 自然風花園桌diy 多左成4-5張
係咪公廁diy黎

7月3號未啊

好好味

有無人要賣菜419

聽日鴨 後日文青

無

正
開黎比我

做唔到好人

想送走隻鴨

有人刷二百幾張

有目標？

呢兩張好似新手一定學到？

咁等我黑洞左佢先

七夕

嬲死你

加油呀 我今日第二張就搵到了 要機票出聲比啲你

屋企停電

咪章丸丸

咁又係 睇過場好煩

過場係休息既時間

邊隻貓

但我係想要茶茶丸
佢出現左5次惟有接受佢

呀蟹你

要探佢

最後刷左咩

你係咪想激死數仔

個樹好靚

咁好彩既

有冇人要lucky KK, 買多左

聽日一齊捉蟲

蟹的數豬

數仔

Molly

得意喎

推一推先

我今日開始要同你絕交

幾時同我傾計

而家咪傾緊

嬲

你今日好得閒？

我果隻係章丸丸

我睇下我屋企人會唔會放啦遲啲

都好味！

燒左大妹先

熊仔島好正

夠食一年啲肥膏

早啦

我做咩嚟

未見過紅色果隻

好得意啊

我都未好正好多熊

娃娃終於肯比相我

你又試下

唔捨得啲狼

彭花

好似係櫻桃？

整番個猩猩島點睇

唔知呢但呢班熊仔唔差

好mk
ACNH Guide:

寄左

唔了明k先啱

正啊，有得游水隻game賣300幾蚊真係抵到爛

佢好搞笑

明仔有呢啲癖好原來

我都覺好期待

想問一下
1）如果語言可唔可以中轉英 會唔會影響save
2）北半球係咪就算冬天都唔會落雪 冇菇冇楓葉個啲
3）陌生人黎自己島係咪自動冇得用鏟同斧頭
謝謝

整島卡關想問大家次序係咪計左位先 之後填平d河 搬哂d居民係一度 再搬商店博物館整機場 我而家無從入手 好多花4星島但冇郁過d野

2 唔係
3 加左最佳好友之後先可以用

謝謝

想問下實體版load嘢係咪慢過eShop版

聽講下載版慢啲
但影響唔大 又唔係咩pvp game

實體版 入島快d

1唔影響

鬥快衝上船買畫 digital輸3秒

唔該曬
睇我女朋友玩
佢轉親scene都要load 3-5秒咁

有幾可會玩呢啲
通常都係問完先試上島
得你地咁痴線

笑死輸3秒

實體版更新隻game啲嘢又係放返喺主機
會唔會移去SD卡好啲架

你諗住買game同佢玩？
Digital其實方便好多
實體版要成日轉卡好煩
隻game玩耐左嘅話
單機都係一日玩十分鐘至半個鐘左右

1. 可以，但英文介面嗰陣暱稱、口頭禪嗰啲會轉做英文，當你轉返中文介面嗰陣會跟返你set嘅咁樣

我成日為咗睇list將個語言轉嚟轉去，所以冇乜問題

係呀
我見隻game成日要load所以咁問
唔該巴打

我覺得起碼5秒

唔得阿

4.67左右

個人幾鍾意數碼版 但要買張卡 部機就冇位

我幾乎全部game都係digital

越嚟越懶出街買GAME

我switch同ps4都係digital

真真

我除左當初買機食果兩隻骨之外
全部都digital
我唔搞賣二手game果啲野
張sd卡買細左 而家好煩

懷疑你mon post

忙左成日 岩岩上黎咋

我買機個刻就插左張512GB
好正確既決定

我都係係屋企搵左張得4gb頂住先

4gb

可以入到幾多隻game?

絕版靚野
隨手搵兩張後備卡都大你幾十倍

半隻?

一隻動森有6+gb

襯番佢個人

有啲驚十幾廿gb

加拿大人係窮d

啱啱仲想話張128好似唔夠用
見到大妹張4GB笑到仆街

魚魚

我都係

你咩意思

我就係果日想同木子玩Tetris開唔到 係屋企又得張4gb先頂住咋

而家sd卡好平，去買過張啦

有無人想接西瓜皮

冇諗起要買我連話想買switch支筆仔都未買

接你

佢終於走啦 好似留咗好耐

張卡緊要過個procon喎

switch有咩筆仔未見過

花係最麻煩嘅……可能你要送緊啲你可以先規劃好住宅區，我建議啲動物住埋一齊會容易啲搞。網上有啲房屋面積大小數值，可以參考下你可以按照自己個島型規劃，咁樣就唔使填嗮啲河。

乜仲有4GB既卡存在架咩

下次出去望下

洗咩咁煩
總之填滿個島就得

方便我畫留言版既筆仔

古董

屋企啲古老物品黎

你都係古老物品

以前nds嗰支用唔用到

我無諗住走

係呀 終於走

：有歷史嘅味道

留比個仔既

可以捐比呀哥

咁你係咩

我冇nds

你冇得揀

有聲

這是贗品

歷史文物到時

我係人黎

諗起之前有人問 十個村民計唔計埋自己

開頭玩嗰時好多騎呢問題

南半球有冇復活節架
仲要唔止一個半個問

耶穌(未復活)

諗諗下佢地有啲都幾可愛既

點解今日KK會嚟？星期五喎...

大愛撚：
你地好唔nice
（不過我唔會幫手答）

然後係咪呀堡著耶蘇衫

聽日捉蟲大會 佢提早黎

因為聽日有捉蟲恐怖大會 所以提早左黎

想到都嘔心...

王子一到post，所有玩動森的人便都看着他笑，有的叫道，「王子，你今日又柒左了！」他不回答，在post上說，「要摸妹，唔要棒。」便排出九十鈴錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又唔小心打錯字！」王子睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我親眼見你把離絲打成雜絲」王子便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「錯字不能算柒……速成易錯！……錯字的事，能算柒麼？」接連便是難懂的話，什麼「樓下係傻仔」，什麼「唔見左個營」之類，引得眾人都鬨笑起來：post內外充滿了快活的空氣。

邊撚個拎走左 自己認撚左佢
唔係嘅話
我一個一個咁問

出動連登搜索隊搵camp，點知..............

動森最唔明智既活動

快活的空氣

都已成經典

唔會唔記得真係

樓上係肥婆

我miss左個po
淨係知好on9

咩嚟？

成個動森都知唔洗特登講

當日有去搵既，唔知仲有幾多人係玩緊

果陣有人唔知啲野放左係屋企 其他人係拎唔到以為比人偷左

搖生果跌落雜草消失左係咪bug黎？

仲有你地係到可能遲啲會見番

唔係
因為你冇位比佢跌

佢份人大懵，以為個道具係個營既樣

所以我每日會堅持開陣，唔係我會棄咗

如果王子當年冇唔見左個營
唔知佢依家幾多歲呢

無位跌係會比系統食左

係有蟹匿埋係草叢度食左

不解之迷終於解開

跌落位置九宮格無位就會消失

開啦開啦 我都仲日日買緊衫架

樓下死gay佬

數仔你冇事呀麻

樓上正gay佬

頂

你阻住左佢做死gay佬

每日玩一陣 可以玩好耐啦
佢都keep住更新多野玩

我錯

懶到唔想整島

自從我去返pokemon都無開過

我fd都係

咁琴晚黎我島果個邊個黎

想問下有冇人知最佳好友入面個次序係點樣排架？
有時見排第一個係a 一排又變左第一個係b
好奇想知但又搵唔到資料

好似係見完就會排頭？

好似最近見過會排前

我地都係時候見下面

你地間唔中會收到我送既禮物，証明我仲未棄

有無人今日kk黎左
利申無TT過

全世界都有黎
放心
因為聽日有蟲

屌sor
On9左 完全無視左個捉蟲大會

最近想清好友
係時候del你

等我都隔日送下禮

你忍心咩

好想快d推蟹蟹同大妹落水

我到底識左啲咩人

Push 茅人add禾

遇溺的蟹蟹/大妹

海平面上升

加左你啦

蟹都遇溺

個海乾左

人魚都遇溺
蟹點解唔可以
不過你可以做水泡

你又好似有道理

係呀玩玩下就加到人架啦放心 遲啲仲有活動

妹妹icon果個

點解你忍受到火星文我已經block咗佢

有咩活動
動森版連登金鐘聚？

喂喂

推大妹落水活動
每日推一次
佢會比愛的結晶你

我有時都會貪玩 唔敢了

七月啲活動呀

大鄉里出城係咁sorly

想打劫你啲結晶ok?

火星文就玩到呢度啦

要幾多

其實大妹係邊個

好啦 唔玩啦

你望下user name

等我一陣數下我想換啲咩..今晚再打劫

幾時推佢落水 預埋我

我岩岩識你架咋喎

有機會既黎我島行下

因為有愛的結晶

你亂講啲咩

大妹周圍比愛人

鬼

我冇呀我啲愛用黎食女架咋

綠仔頭

大妹唔捉蟲冇章丸丸食

係咩 但係恰鳩人好玩

好呀
我都想改島
我座島好似未發展山區咁

岩啊
大妹係專比人恰

me too
我都係新手

做咩要逼害我

扮咩呀 old seafood

我唔同你地玩了

起人底

數仔被起底

章魚燒ching唔開game我冇得放走隻章丸丸

果個唔係我黎

棄驚了

Old seafood

你都未同我玩過猶唔同我玩

果條撚樣好串架

你都未同我玩過就要恰我

仲會話要推人落海

遲咗睇post

Sor 因為一睇就知你係最好恰

早收留名

你錯了

廁所～～～

可唔可以唔好加波浪
好有聲

仲有無人要賣菜419

收埋兩條脷啦 好恐怖

特登架廁所～～～

有冇人有妹~~~~~~~~~~~~~~

兩條唔鐘意? 比三條你

邊位廁所

冇咩事我都係潛番先

今日有kk 難啲喎

你潛我潛

仲有冇

如何恰大妹

你潛住我 我亦潛住我 太合襯

有冇人有爛菜施捨啲比我

組隊果陣冇用架喎

會中既人真係屈指可數

好撚爽

新手想問7月3號個更新更完係咪可以游去人地個島?

游出公海

前車之鑑，尋日行過都特登唔坐

係呀，有買online就得
會游去隨機玩家個島

其實我一直準備緊

特登唔坐

有機會遇到呂遊架船
可以打沉佢

我就係知你準備緊先唔坐，結果婚禮區唔小心中咗招

呀Q

果度冇得掘

咁個更新好吸引喎

btw仲未肯更新pvp系統
頂佢

多謝你嘅示範
10/10

南半新手想問
耶穌肯復活未

正呀喂DODO AIRLINE準備執柒啦

妹更留名

好耐冇聽話呢個term

轉星座都要摸一次既

月兔

唔好要

目標運動性格

有件金銀衣紙衫

仲有件婚禮和服

Gold上面果個係花圈？

草裙舞上衣 自帶花圈

有啲得意想包色

開左~

有冇人想買

HI 我係新手 有無人教我點玩~

我掛緊機 自便

我教你丫

話說你地覺得新呂遊會比咩我地

比更多既野你抽

跟住又霸多個位搞到架船要用西瓜召喚

一齊玩啦，add左你

應該同一個位掛

我講緊一個星期得兩隻npc黎我地到個個位

Accept咗

有冇開緊 想買

金銀衣紙

你有冇開島？比啲diy你？

好呀 我而家開比你呀 多謝老細

開咗島

真係一模一樣

無位

仲有50張

未有運動咩

我買咗件 聽日送俾隻鷹

冇緣

Thanks
第日有咩想要同我講

我隻雀識襯衫

咁夜仲未食飯

本身諗住唔食，但又開始肚餓忍唔住

幾時趕佢走

趕你走先

好波
一物治一物！

佢蝦你？

你想點呀又

我堆紫玫終於出咗白色

係

有冇人想接冰冰

召喚數仔

肥數

打緊gvg

喂呀一陣再打啦差你咋

咩事

有咩特別野

黎唔黎睇星

都好喎，一陣入

十一點幾閂 要整野 你係就早少少

數廿下好快姐

一陣有啲衰神係度搞到冇星

愚仔唔好黎住 比衫你

我都未入到去:很不巧.......b呢吧啦

笑死我 佢想迫你著草裙

打撚死佢

我係咪太遲想夾但唔識自己開plan 一定要等人開先有得join

未見過影張相都咁難

開post問
呢度個個都買哂

佢地唔合作

差啲殺人

佢地衰

隻傻鴨仲匿埋

我而家成地都係樹枝

笑到我

做咩咁多樹枝

仲問

你地閂左島
我仲未上黎喎

你隻傻鴨出賣左你

扮咩
你係我啲兵黎
你點會冇到

可能有人扮我

有冇人有送禮物拎相嘅經驗可以分享下？

我送禮物
然後佢比左相我

Thx for sharing.

可以有咩經驗
佢地通常送化石囉

新手第二日掘左4-5 舊化石，d 石頭又錯手打爆哂
今日係咪可以休息

有冇人想執diy/垃圾家具衣物
想清倉

可以捉下蟲咁

事實

有意

留tg

too

呢條友點樣

wxqa23

你唔好引埋佢入黎啦

一入LINK就冇#1

洗走佢洗走佢

好襯佢

係咪意外既襯

大家好

佢間屋都幾靚

你好。

再黎 點解呢班人企唔定仲有兩個露體狂

晚上好。

我都冇叫你

洗唔洗咁惡
而家我講句野都好驚比你話

芝牛啲衫真係好得人驚

幾靚

遲啲有成套

你可以係沙灘邊整個鐵路

送價值超過10000嘅佢先會肯定回禮
記得加包裝紙， 個分會加多一分
有時同佢傾多幾次計，佢會有任務比你，又有分加

建議送掛牆野唔會整亂佢屋企佈置
Iron wall lamp最好，唔夠鐵嘅話就買antique phone

想問下改島點樣入手 今日終於3星

原來嘟amiibo卡出error話佢忙緊搬家係因為佢排緊隊黎你個島係真架

@數仔 幾得意

鏟平成個島

咁神奇

可以咁有連接？

茶茶丸超可愛

我2個月前買左包amiibo中左佢 但係每次嘟都話唔得閒搬緊屋

剷晒啲高地佢？

佢人氣急速上升

佢去左我島玩姐

係呀

有冇巴絲多左暴龍頭化石 等極都冇

屌 我喺高地上面種咗勁多花
真係剷到聽朝都未搞掂

有冇人好撚得閒冇嘢做可以上嚟我到執垃圾

點解嘅？上落麻煩？

提提你 不推文回覆

其實佢講笑
你地鐘意點整咪點整
YouTube 同twitter都好多人地個島可以參考

多謝提醒

咪鬼聽佢鳩up

原來大妹撚鳩me

我錯了

有冇人有流星雨

手信想要一張機票
2F6H8

咁我等下

自己島無咪去人地度
每個月一次啫

每個月一次係要拎新星座碎片咋
大細星碎已經唔想執

上次得一粒星座碎片

捉蟲大賽 你地係咪搵地方整晒啲木頭？

姐姐姐

應該係花同樹會好啲？

新手想問下點樣可以快啲升到三星

我講錯野？

如果你純粹想推上三星 就裝飾多啲傢俬係個島到

唔好意思原來我誤會左

改咗個垃圾連線未

d動物咁早已經就出晒黎準備

早晨呀 愚巴

早啦 蘋果訓醒定未訓呀？

未訓呀 等人起身捉蟲

ot留名

會唔會有人開場一齊捉蟲

6月27號 交換寄傢私
*為免影響遊戲體驗請玩到一定程度才參加 內含傢私圖鑑慎入*

交換寄海報
*如寄比我請以傢私為主先

等你番黎

原來我有差唔多有18樣可以比你

離妹多謝

但你比啲時間我執執佢

新手想問下一開始個三個新嘅島民有無方法換走

慢慢執 我地仲有好長既時間

隨機會有搬屋泡泡
最快就用卡嘟走佢

一陣12點半開場

祝大家捉蟲順利

有冇人開島俾我黎捉蟲

仲唔瞓

見你唔到 點訓呀

其實你真人咩時區

呢啲時間有人陪下你唔好咩

九點先開始呀 你應該要等多陣
仲要佢地晏起身

好耐無見

好

見到了 瞓啦蘋果

有2隻狼走黎走去

你個邊而家咩時間

你今日要番工？

佢地好早起身捉蟲捉魚
想睇開始左佢地會做咩
上次捉魚佢地圍哂係河邊

0145

笑死，上次佢地係5隻喺同一撻地方釣

準備捉蟲

咁你都好夜啫
你想等捉蟲？

係咪開島比我捉

後尾5隻一齊我冇再影
見到都覺得弱智

其實唔係，不過見差唔多時間咪捉

阿守隻綠鴨係你既污點，仲要趕唔走添

永長存
我等緊搬家泡
但尋日同今日都特別日子 冇左泡

有冇人開場

覺得捉蟲大會d 獎品唔係太吸引，hea 玩算

出左街要單機捉蟲

真係幾普通

蜈蚣同曱甴

換到遮同袋就收工

南半冇捉蟲

Come come

返工

人魚寶

啲樹都冇蟲
分分樹自己用爛菜捉最快

分分鐘

老公好耐冇見

你係自己定人地島捉

如果你地開島捉 爛菜唔識出蟲

係
岩4條友行餐死

4個人夠唔夠蟲捉？
我單機 冇爛菜一轉大概4-9隻蟲

我好想送蜈蚣比你

自己

訓先

地獄

差少少
好似15隻都拎最多分？
次次都14

咁都好快捉夠啦

有冇人開場 想join

我自己個島次次都6隻以上
好多蜜蜂捉

點解你咁多蟲

有爛菜應該好仲快

無
瞓醒繼續

早抖

夠100
休息陣再玩
有冇人要爛菜

早抖啦肥肥

1棵就夠？

呢個箱幾靚其實

但唔想用黎換衫

想要但我係街連data都冇

放太多唔好
太少唔知
我放左10棵
再少D可能仲好

陰公豬

4-5棵應該夠啦？

寄蟲比你架

我諗都係咁上下

我都唔驚

最高紀錄都係得17隻

你又係用爛菜捉？

我夜啲開 join?

第一次。搖樹 捉黃蜂 依到起碼有4隻
之後就花田位周圍走/捉

黃蜂都捉埋

你得幾棵樹？

南半單機都冇得玩
專心返工

係。唔好浪費

8棵

你幾點放6點前開到機都仲可以玩到一陣呀

我好似
get錯啲野

7點9冇啦 同上次釣魚一樣
冇得玩

陰公

黎我度玩，慢香港7粒鐘

有冇捉蟲場？ 我個島明明有樹樁有花，但雙人捉先得六隻

又話訓

寄d獎品比你，想要咩?

好想捉蟲

有冇周圍行
佢off screen嘅位先會重生

捉啦

同friend 吹緊水

又返？

有呀，但快跑又趕走啲蟲，慢行又生成得好慢

單機淨係捉到10隻求救

有啦，有百幾分換到好多騎呢野，可以收工啦

夜啲睇下你地換完換淨我有冇野可以執雞先

有遮多咗

我搞完哂啲野應該有時間捉多陣
睇下有冇啲咩未換到再問你

捉螞蟻大會

我捉蝴蝶多其他成日嚇走

你上次釣魚鬧我寄圾圾比你

因為真係垃圾

淨係要蝴蝶包包咋

我驚你一陣成個信箱都係包包

好核突啊

動物咩唔到

單機最高都係14隻
已經廣場周圍種晒花同機

想問今次d 野得1種色定有唔同顏色
有唔同色先有意慾一直捉

朝早玩拎到蜈蚣
擺左實體出黎 真心幾核突

冇人tt冇人知

再換到就寄

釣魚d獎品係垃圾

魚衫勁垃圾

我當日派咗5枝棒

200

求爛菜

頭兩件就送Toy 蟑螂同Toy 蜈蚣俾我

係咪玩夠130點數就玩完

你慢左

簡單過釣魚好多唔洗2個鐘300分收工

300，有獎盃

終於刷新到紀錄

唔要盃既唔洗300

淘寶啲自製amiibo卡信唔信得過

完成

風險自行評估

請尊重知識產權

翻版就係翻版

呢啲有冇風險都唔應該買

300了。

繼續努力
換多D小強比大妹

小強島

明白唔該曬咁多位師兄
盜版就算啦 唯有自己慢慢刷哩數出島

單機15隻

#792

單機14隻 無爛菜

好勁呀你

有

個箱咪得20格既
唔知有冇可能多過

高價 (5復活蛋 [絕版珍藏]) 收購玩具甲由

個本 あつまれどうぶつの森 完全攻略本+超カタログ 咪厚過磚既,

隻GAME有咁多內容? 其他GAME D攻略本未見過咁厚, 好西利
無玩都想睇下

聯機都無蟲嘅還不如單機

今次單機都夠玩啦，平均一次都十零隻，好快滿300

本身諗住上次聯機快咁多吖嘛點知

超大花田島已開 有無人一齊捉蟲

邊度可以睇獎品有咩換
30分拎去換咗3樣野
有螞蟻竇 觀察箱 仲有蜘蛛網
好似random咁

狂捉水曱甴

loop哂全套一次
之後完全隨機

你唔係出街咩？

出完了

咁快手

由啲花生左成個月
原仔來係好事黎

唔太主張連機

點解既 唔係同上次釣魚差唔多咩

刷新太慢

信得過
見好多人都係咁用

仆街 早排填海起地清咗大大塊花田 而家無咩蟲

食飽過嚟

我可唔可以嚟啊 我想要獎杯

聯機大家其實會爭蟲

單機作業感太重

如果是連線和朋友一起會有團體計分的bonus，大家總共抓5到9隻可以+5分，10到14隻可以+7分，15隻以上就可以+10分。
所以如果我自己抓了6隻蟲，個人計分就得到8分。但如果是團體比賽，大家加起來總共抓15隻以上的話，再加10分，總共會獲得18分。

連線好似高分啲

有冇人開捉蟲？ 新手join

返嚟再睇下閂左未 係街

連機平均分數高d
不過好冇成功感
因為感覺d 蟲少左好多
Btw 已三百分
今次冇乜野值得大量刷

多左3條蜈蚣3隻小強

大家鐘意啦其實
聯機一定冇一個人捉15隻咁多
其實講到底我都係見唔差得遠懶得同人夾

尋晚黑洞晒啲花

自問個島已經算好多花，但都係捉得超少

種咗勁多花
但配種緊 唔可以周圍跑去捉蟲

有冇捉蟲團可以加入

Thanks!係啊！我都係為左睇list

花太少
捉極都係得11隻

我個島好唔捉蟲fdly 狂跑都係得4隻

你個場分得好散嘛

今次D野其實真係冇咩用

ot 上一上水又做野

RAP

有冇人啱？

捉蟲易過釣魚好多

釣魚好D啊

有冇北半球朋友開島
想捉蟲

捉蟲閒閒地都8隻
上次釣魚次次都兩三條
不過喺講緊單機

嚟你島捉得唔得

我都係單機玩，捉蟲冇釣魚咁辛苦釣魚成日驚釣唔到好緊張

我出咗去

釣魚要好專心

so sad咁下次

啲北半fd棄晒
得返4粒鐘唔知衝唔衝到全部嘢

緊喺得啦
自己一個捉得仲多

2個鐘乜都搞掂

單機唔洗兩個鐘都搞掂啦

把遮好靚

我南半
畀24粒鐘我都係0

捉到眼都盲終於300

遮同牆紙係唯二可取既禮物

龍克斯嚟到都唔幫手整標本 可惡

好sad

默哀一秒鐘

地毯都靚呀

6點後可以整

還好
遮真心靚

咁都好啲

冇記蒂點數但係想知自己累積幾多係咪不停換野換夠30件為止

每100會講

參賽就喺為把遮好可愛

我為小強同蜈蚣架喎

我覺得個螞蟻觀察箱都幾好睇喎

你咪有好多囉

小仙女

點睇捉蟲有咩獎品?

想問點解我玩唔到捉蟲大會

一喺你TT
一喺你南半

Google

今日個post好恐怖

點解呀

成個post都係蟲今日開始唔開信箱

我有700分

求放過

無事嘅

中左好多遮

獎盃係唔係得一套？

我用2p玩多次，佢冇俾獎盃我。

博達真鷹上連登

大妹
寄D結晶比你丫

算幾靚

服務處未升級 會玩唔到
上次釣魚大會我都係咁 要去人地島

TT係咩
我信箱又開左
搵埋曬成個島都冇
啲島民又冇換衫
係咪我岩玩所以冇

未有服務處大部份活動都未有你份

好想玩

搵friend開島

希望大妹肯開島幫下你啦

我新手 乜都玩唔到
頹

我連7月3 update都唔知我有冇份玩
太遲玩跟唔上大家

有
服務處好快有

豆腐要乖

珍太恐怖

thx

就咁睇 個背囊同支棒又幾得意既

好多把遮
可以擺陣

寄比你

好似差個蜘蛛網同埋蟻山

你玩咗幾多日

唔洗啦我唔敢開你啲信

1日

希望佢都可以有機會參與下

d蟲放哂出黎喇

switch嗰個係改造

你唔好呃我

大妹我好乖

今日第一日玩

買嫁

無追post

想唔想捉蟲

我第一日

新手咁勤力
咁快換曬啲獎品

done

幫下新手ok

緊喺ok

啱啱先開始捉
夠300分收工算

我140幾
依家番屋企繼續

我想要多D地

地板？

空地

我幫你鏟平佢我尊長

你中文好差

喂呀

700分收工

700係咪夠換哂有凸

捉左幾多個鐘

五個幾鐘

好似120分已經夠

我580

有冇位一齊捉

要咁多分做咩

換野比大妹

剛剛先放工
有無人開島一齊捉?

510分收工，換左好多小強

數仔同404都係好人

好慘

救命 洗走佢

多過我

d燈幾靚

唔好呀

我見你好似多分過我？

多謝

多過你

有冇其他角度

最衰佢隨機，我想再要多d小強

大妹唔鍾意
唔好再推喇

close up d

你指d強？

大妹

大妹係傅達

想要小強

好多蜈蚣

見到上面d圖，有d想再換多d強同蜈蚣

棒 6
螞蟻窩 6
箱 7
門牌 5
牆紙 3
地墊 3
衫 3
小強4
百足10
背包6
傘6

2個半星期左右

好耐冇見過咁多好友一齊上線

想問下個獎杯係要一次過攞100p同佢換定係total有100就有

累積

total 100

Total?

100/200/300
累計

寄俾你

兩個半星期仲未有辦事處？

你地有無試過bug左
明明賣哂蟲都開唔到下一場

無我好正常係laglag地

我重未入到

有4個人嘛

唔自己留低？

有冇人開場？

唔鍾意，最好散曬佢

我係為咗個圖鑑

我都係 個花場lag